［民調］平時喺街見到一架狗車，你會點做？

市中心泊咗架狗車，周圍冇Green Object 冇支援。

做返個順民。我有我行，當睇唔到。
嬲！有反應。望實個司機，舉中指，粗口問候。

光復香港，時代革命！革命啊！俾啲壓力啊！
唔好再行行企企，手執硬物隨時扔！
200萬+1 身邊一定有手足
每人做多步 改變綿羊心態
唔俾狗車泊係街！

街坊look扔野博拉？

寫得衰行行企企係指去遊行，集會之類嘅時候。

【白宮聯署 】依個就快截止⚠️
1. 制裁TVB

尚欠60000人聯署，11月9日截止。
2. 解散警隊

尚欠 16000 人聯署，11 月 9日截止。
簽>記得email確認>傳開去

上次見到一連幾架狗籠車 狗eu 我一路望一路做口型講垃圾 廢柴 去到最後有部狗私家車 車上面一件白衫同藍衫望住我

諗到整個middle finger challenge
對住狗車舉中指，之後影相
擺上社交網站，之後hash tag

#middlefingerchallenge
#fuckthepopo